屌你老母風都冇滴仲話十號

快d落波啦屌,阻鳩住我返工

唔係裸跑？

裸跑返工啦仆街仔

仲要嗌左麥麥送成粒鐘都未到呀

裸跑未呀？

你呢類賤種早死早著啦

害人精

留名睇裸跑or走數死全家
推

裸跑未呀屌你老母

說好的裸跑？

找數啦屌你老母

裸跑返工啦

唔係阻你返工,係搞到你欠連登一條裸跑數